\begin{question}[section=1,subtitle={Definition},difficulty=,mode=exm,type=mdl,tags={}]
	Wie lautet die Definition der Prozessleittechnik?
\end{question}
\begin{solution}
	Sämtliche technische Methoden, Verfahren und Einrichtungen zur Führung von Prozessen, um ein extern vorgegebenes Ziel zu erreichen.
	Siehe \abb{abb:leittechnik_prozesse}.
\begin{figure}
\begin{center}
 \includegraphics[width=10cm]{\currfiledir image.png}
 \caption{Zu \reftask: Prozessleittechnik}\label{abb:leittechnik_prozesse}
\end{center}
\end{figure}
\end{solution}
